Mitch Lucker，生日快樂

唉，呢幾個月都冇咩心情去認真聽歌
今日係Facebook 見到有人祝你生日快樂
每次諗起都覺得好可惜，英年早逝。

RIP

好後悔太遲接觸你哋
已經冇機會聽你唱歌

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦